楊千嬅演唱會 27/12 2張780 紅區飛連位 換其他日子780連位飛

27/12 2張$780 紅區飛連位 換其他日子 $780飛連位，有意請PM

2/1 ok？